有冇人知呢隻口罩防唔防到菌？

呢隻口罩有四層 我諗佢係比外科口罩多咗層活性碳 但唔知其他防護會唔會冇普通外科口罩咁好 想問各位巴絲 呢隻口罩定普通外科口罩有用啲？

ok

防感染上同外科口罩差唔多，係多左吸味功能咁解

屋企人都係藥房買左呢款
但個盒唔見其他po巴打講既認證no.

隔離台有巴打講呢隻口罩 佢地話呢隻係有活性炭得嚟又防病毒

thx 但盒淨係話防particle
個post都有巴打話唔得
應該去買過

都係 我上網訂咗幾盒真係有用嘅口罩了 呢隻留住等消委會證實有用先用

Btw我拆開過 過濾嗰層又係薄到仆街

淘寶賣7蚊人仔盒 你話會係咩質素？ 少用唯妙啊 啲料差會有害